[黃都幫唔落］有無人成功係收到「租鋪」啲口罩？

屌佢老味
我2月12朝早8點幾訂左, 到今日都仲係未撚有消息
一拖拖撚左3個幾月

有無人成功買到仲收埋貨?

一合口罩都係，錢就比左先，貨就仲未有。 之後又話開新訂單，係咪騙案黎

你訂左幾耐？

3月中訂

炒燶咗，走佬。

但係佢keep住有update
我都望唔透
利申：2月14訂咗一盒

Update 條毛？

次次都踢一踢郁一郁

2月中落order
一係好心佢一開始就預多少少時間等大家都有個打算
係咁延遲個感覺唔太好

由話4月中慢慢tun到落而家話5月底至6月頭先有貨
根本就係無貨然後等人自願退錢

佢由印度貨tun到宜家係香港造
唔知想點

買幾錢一盒？

好撚心一開始無撚曬貨就咪撚講到實牙實齒咁啦

169/50

同朋友同一日訂
12/2
佢收到
我收唔到

佢啲單號亂鳩咁黎

係咪集資呃水架？ 一直話有口罩賣但一直冇出單

由唔急等到急…由夠用等到就嚟唔夠用…因為諗住係度買左3盒，如果到貨都夠用，所以一直冇出去買…結果佢地一次又一次令人失望…
雷聲大雨點少，當初由講到租機、到而家買機，前前後後都3個幾月了…條撚樣都冇出PO成個月了，更新下個進度都冇左了…
到底係冇地方用？定係部機運作唔到？定真係人血饅頭呢？
差不多一個月前話4月中可以投產，而家都5月中了，說好的正式投入生產後，7日內能夠出哂貨呢？
錢就收撚哂，出貨一推再推，本嚟都唔想追，但我真係等啲口罩等到自己啲存貨都就嚟用哂了…又唔知幾時出貨，當初就係信住先買左3盒，雖然唔係多，但都夠應付一段日子，咁而家仲出唔出去撲口罩好？

3月尾已經收左貨，就黎用完添喇

佢仲吹到話1日可以生產16萬個口罩
5月底可以出曬45000或之前嘅單

而家我諗16盒都未出到

師兄你單號幾多

迫到佢話不如退款
但話要18日後先收到退款
等睇18日後佢有新借口話退唔到
Sosad 當比人呃左

但點解話佢黃？定扮黃呃錢？

佢而家話咩都唔撚信佢啦
佢一開頭話3月底出貨
跟住又話4月先有機
而家5月中連影都冇埋

想點

租鋪咪姐係 銅鑼灣年宵 咪姐係經常呃人錢既 steve
黃唔黃就唔知
但騙子就一定係